[慎入 不安] 旺角朗豪坊正門出現真人版Silent Hill Mannequin

口德-100

報警趕走佢地

又係咩身體結構

係咪大陸落黎先？

點過關

黎啲咪專才囉

話冇口德個班諗下 佢地點黎點出現就知
你搭巴士有冇見過呢班人 搭小巴有冇見過
都冇既話即係有班人送佢黎架啦
不過都慘呢班 冇得反抗 咁就成世

入境處 +10
警察 +10

咁似奇行種既

之前睇過段片係有件大陸乞衣無手無腳，但點知城管黎到九秒九跑走，原來佢唔知點樣縮晒啲手腳入去件衫度

飛去美國, 過移民局呢d case 實問
相信邊個地方移民局都好大機會拒絕呢d 人入境
唔係入境前截住, 入到境隨時仲玩大d
話有關歧視條例

點解香港入境處無處理能力

真係可憐，係天橋嗰個，好心俾多兩隻拖鞋佢啦

恐怖片演員

大陸啲行乞集團

支那人黎 支那行乞集團

其實咁乞法，乞得幾多$
btw仆佢個街
d細路見到分分鐘有童年陰影

細個係大陸見過呢啲 有一隻仲爬過黎搖我隻腳 嚇撚到仆街

不過乞衣集團啲主腦真係不得好死 搞到一個人根本唔似人

搞成咁已經唔似一個人

你真係見識少 支那大陸成堆呢D呀

星期二係柴灣天橋出現過
我好唔爭氣比左錢

我。。。喺深水埗見過佢地

柴灣@@
有人送佢地搵食睇黎

又cos得幾似

可能係搭大飛，或者裝箱落嚟呢

我今次真係落地獄啦

廢話

靠貨櫃? 美國曾經點名批評香港係一個人口販運的轉口港

點解咁都比佢入境

入境處班仆街係抵燒死

有時覺得自己好幸福...

好快有得玩真人版silent hill

連登仔嚟

專才

freak

傻仔，去禮賓府同政總乞啦，大把五舊收啊

對唔住笑左 十八層地獄都唔夠

新翠條呀嘛，你爭氣啲得唔得？

屌你老母影撚衰哂香港

影響哂市容呀大佬
差佬可唔以做下野呀

可能中港牌車過關，過關時車都唔洗落

諗起美國套 Freaks

呢班人利用人同情心搵錢
分鐘班集團仲搵得多過你同我

都唔知係咪生化實驗/人獸交

送件曼聯波衫比下面果個啦

痴撚線 借問聲 呢到香港？我真係係香港？！

我笑到停唔到

好撚神奇 咁撚核特
點解唔搵呢D人拍下恐怖片

去幼稚園同小朋友玩火車捐山窿

地獄見啦

有冇腦架你

你班連燈仔咪睇少人，專才可能係少林弟子

有次深圳過關返香港，係上電梯個位見過一模一樣，不過後生啲

唔比錢咪算 洗咩影鳩人

其實好撚慘，但我唔會俾錢

點樣整到咁

有無指住佢地黎笑？

魔術師黎，變一變就正常返

大陸專才

其實覺得佢地好慘 你話支那人都係
但真係一毫子都比唔落
如果係香港啲呀婆呀伯我就咁買飯盒比佢地算

全部大陸人為整出嚟呃錢
你俾一百蚊佢都分唔到一蚊

大種黑E

港豬要有包容下

柴灣都見過佢地

落黎團聚喎 唔好搞笑啦淋病

早幾日都喺柴灣見到 嚇撚死

居然3版都唔見有左膠出現
定比我ban哂

sure

同問，打生化武器

片plz

死返大陸啦

諗起黃子華棟篤笑

句咒語係咪"賤查奶啦"

畀個BRA佢遮遮
如果咪叫D港女情可以堪

有冇人見過佢地係點嚟／點走？

我見唔到 係咪新翠出面天橋

細細個畀人捉走咗，屈手屈腳屈腰骨

我見到以為係亞洲統神

其實真係好慘，咁就一世
不過俾錢都無用，多數唔係入佢地袋

早幾日係中環見到

自己google 採生養

冇見過 如果見到都會比錢 好恐怖

乜野事會搞到咁

似畸胎

？？？

以前深圳D 乞衣而家冇晒. 走晒嚟香港

L4d?

前幾日行過見到個眼鏡巴打搵勁耐散子包，點知比兩毫
笑撚死我

樓上有人提人口販賣
諗起恐懼鳥D文

好慘

有冇J到

利申：J左

點解會放佢地落黎

一見到張圖就笑到仆街，我係咪要落地獄

好不安

去荷李活拍下D特技片都好

真係痴撚線 我係細路睇到真係嚇撚死

Sorry ，打錯

之前喺中環IFC天橋

所以咪愈嚟愈多人被咁樣囉，因為人地覺得有得賺呀嘛有人幫襯呀

幾大波

見過無手無腳得個身體同個頭 都唔知佢係邊到黎

香港真係on撚9
咁影響市容都放佢地入境
其實都知佢地咩料啦
香港呢個垃圾地方
係人都落得黎 又多南亞難民
身分證又易拎
土生土長香港人咩福利都冇
福地？屌你老母

今時今日警察趕你走都未到佢地

大家千祈唔好畀錢，班仆街乞兒集團打撚到佢殘廢將佢d關節打到反哂位黎迫佢行乞搵食，大陸人正一冇人性

垃撚系圾香港是是旦旦出哂名啦
係人都落得黎

傻9真多

咁既樣都唔係大陸都冇人信啦

屌呢啲懷疑合成獸都唔算最核突
仆你個街有一次喺旺角街市見到件隻腳爛撚左一忽
個傷口仲好似有蟲 睇撚到想嘔

係 有得揀我都想見唔到

就係有人比先會有呢班人出現

你諗下個個都比錢 咁多賺
到時仲唔成條街都係？
比錢個班正戇鳩 正仆街

上面嗰班乜撚野地獄見
你宜家搭火車去羅湖過關就真係地獄見啦

不如捉囇班人搞個silent hill 鬼屋啦

佢地有錢賺我地有得玩

收吓把口啦

唔好俾錢啊
俾狗糧佢地食好啦

畀錢啲仆街，希望你下世會變做佢

強烈譴責d仆街用bb彈鎗射到佢地行得番

其實係咪亞洲人先做得出呢啲咁嘅仆街嘢
拐撚咗啲細路然後搞成咁去乞食
去過歐洲 美國 澳洲 大城市 小城市都去過
乞丐係有 但都只係普通homeless 唔會殘廢

屌細個個時探親喺羅湖見過一個無腳用手行嘅 仲要好撚快喺人群度穿插 嚇撚到我仆街

痴撚線架啦香港 唉
細個返大陸拜山經深圳個條天橋大把呢啲師兄捉住人地隻腳去乞錢
個時已經好驚行個條橋
估唔到而家出現喺香港

女朋友好細膽果d黎
求神拜佛唔好比佢係街見到
一定嚇親訓唔著

但係好恐怖， 2018年仲有呢啲野

呢啲都係可憐人，仆街嘅係背後嘅行乞集團， 希望大家搞清楚

真係痴線啲大陸佬捉細路折磨扭斷手腳 人渣

希望呢個世界有輪迴 佢地做嘅衰嘢報應返落佢地度

屍殺

Hide Blocked User - 每朝飲兩杯水

樓主po完
諗諗下呢幾年真係多左好撚多呢d人
十年前都冇咁覺

樓上貼相
個位人兄
祝你今晚開心D

屌 見到真係好撚不安

加番啲口德先 其實依班人既人生都幾撚慘
冇工作能力 乞食又人見人憎
我係佢地真係自殺算

海洋公園2018哈囉喂

細個就係係深圳見過呢類乞衣，嚇到之後十幾年都唔敢返大陸，有d仲會追住人

見到就即刻報警啦，香港比佢地搞到鬼五馬六

lm

支那送大禮

點解有d人可以咁慘
香港政府唔阻班主腦係香港搵食同幫兇冇撚分別
懶好心比錢嘅都係幫兇

大陸行乞集團
呢D細細個已經俾人整到歧型

第二張唔係大陸嚟㗎咩 左上角肯德基嘅殘體

越多人俾錢，就越多人嚟乞，盞累街坊。啲差人點解唔做嘢？ 係咪選擇性擇法？

畀錢佢哋咪壯大佢哋嘅集團
更多人受害啊

你唔係唔爭氣

你係低智，爭氣都冇用啦

好撚慘
比人拐走仲要啪斷d手腳
希望香港d家長睇實d細路哥

咁撚似成十幾廿年前大陸周街都係果堆比人斬手斬腳乞食果班

一時心軟姐，唔駛咁毒吧⋯⋯

以前咪有雜誌定報紙跟蹤過啲傷殘乞衣
日頭乞食夜晚叫雞

直接掉佢落橋一了百了，屌都費撚事

叫警察拉果隻四腳男啦，想睇去跑起黎會唔會快過隻狗

咁撚樣連Pyramid Head 都唔屌

隻四腳獸叫雞，我係雞都唔做佢生意啦

唔駛，因為我地條傾向諗嘢好positive

其實香港仲有冇人蠢到唔知佢地搞成咁係人為？到底咩意外係會連四肢都冇晒，當人傻嘅咩

仲要比錢支持呢種行為同背後集團

奇行種
不過最仆街係背後操控班人

不過香港人經歷咁多進化到今日，我相信冇乜人俾錢

有錢都留黎供樓或享樂啦，捐俾你害多啲人咩

第2張係羅湖

其實依啲人點樣落到黎香港...

佢地原本諗住黎參加動漫節cosplay
點知爬到過黎已經完咗

阿榮真人版

偷渡定過關入嚟？
咁都畀佢過關

以前過關到深圳就一街呢d
老母都會拖實我叫我唔好望急急腳走
而家香港都有

係好慘，但唔會比錢。
會打杷嘅生意都會有人做，但冇利潤嘅生意就冇人會做。
我救就救唔到佢，但我可以減低有下一個嘅機會

多得你一時心軟，嚟緊又有幾個細路俾人捉去啪斷手腳做乞衣

點做到

我有個錯重點 點解見親佢地都要除上衣 話比人聽佢地唔係扮野？

有冇啲係不停叩頭？

成鳩日都一時心軟, 你唔好話一時心軟叫曬班大陸人落黎搶資源?

啲紀律部隊訓哂覺？？？
異形都比入嚟

要捉個集團主犯有幾難
仲要依家係香港
你警察肯做野，班乞兒收工個陣
你搵人跟一跟都已經知咩人做啦

silent hill

美國落黎

係越多人俾錢 佢地就越捉越多細路同逼老人家
打殘 折磨佢地 繼續乞 所以俾錢個班正仆街

呢樣野我以前有研究過下 有一d係自己特登整殘自己出黎乞食 有d係屋企有傷殘人士佢地會出租比人地行乞 而最常見既就係叫‘采生折割’ 呢班人販會捉d細路打斷/砍斷佢地d手手腳腳之後拎去賣比行乞集團 因為係大陸販賣人口一般只係判五年 重未計基本上你有錢係大陸根本唔洗坐 記得好耐之前新聞賣捉到個仆街係租用呢班‘人為傷殘人士去行乞‘只係罰錢了事 大陸根本地獄鬼國 冇咩事都唔撚會返去

第二張
大哥哥

采生折割係古時
我睇左文章, 古時案件描述

今日嚟講, 要令殘障者完全唔會求救, 但又出嚟行乞, 咁先符合到奴役又賺錢嘅條件
其實咁係可以分辨到出嚟

我覺得佢地只係殘障人士被丐幫僱用, 或者係丐幫成員
入境個陣, 一樣向入境處職員話自己嚟旅遊

睇返時事台另一分享文章, 關於中國福利
殘障人士嚟香港賺錢係有充分動機

而我地香港人唯一要做嘅係, 絕對唔可以比錢佢地
其實無論係香港人定係外地人, 都唔應該鼓勵佢地嚟香港行乞

最好最令人信服嘅例子, 唔係呢D古時文獻
而係幾年前呃保險插盲自己嘅大陸人
勸阻佢地比錢, 最好拎返依D新聞

總好過遇上殘障人士突然講普通話, 話自己無被人操縱

【蘋話當年】
06年內地人𠝹盲眼呃保險集團瓦解

執法部門不時偵破保險詐騙集團，但要數最轟動的一宗，莫過於2006年廉署搗破有犯罪集團，聘請貧窮內地人鎅盲眼，串謀虛構4宗工傷及交通意外，圖騙16間保險公司逾2,300萬元保險金，其中855萬元已成功到手。2006年6月16日，廉署罕有召開記者會，交代當時歷來最大宗跨境詐騙保險的案件。案中主腦原來早有騙保險前科，後來改名換姓再犯，終被判入獄4年3個月，其餘6名被告則判監1年9個月至5年半。

案中主腦郭樺昌原名郭天來，曾任保險經紀，1994年以保險界人士身份，競逐粉嶺祥華邨區議員落敗，原來參選時已策劃詐騙保險，其後3年通過空殼公司，利用同黨、友人甚至妻子的資料購買保險，然後虛構各人在中港兩地公幹遇意外住院，甚至安排同黨入保險公司工作，辦理其虛假申索，詐騙8間保險公司共34萬元保金，後來同黨向廉署舉報，2000年郭被判監2年，惟他出獄不久，便以新名再犯，手段更為狠辣。

控方案情指，首被告郭樺昌（46歲）2003年3月至2006年6月15日，利用他人遺失或出售的身份證，向涉案16間保險公司申請保單，再安排自願弄盲右眼的內地人扮成投保人，來港到醫院檢驗，申請保險賠償。

2003年犯案初期，郭樺昌自設公司，虛構工業意外，先後安排內地人「高佬」及「阿來」偕內地眼科醫生來港，2人在郭租用的元朗石屋內，讓醫生弄盲右眼後，再送院訛稱工作時遭鐵鈎彈傷眼，以取得醫院證明。「高佬」在內地因吸毒被拘留，未能來港助查，最終不獲賠償；「阿來」則成功申索420萬元，並獲近30萬報酬。

至2004年底至2006年6月間，郭樺昌將「意外場地」移師內地，圖阻礙保險公司調查。他偕同黨利用他人身份、以旅遊為名到內地，實為找醫生弄盲另外2名內地人被告劉遠明（37歲）和古志遠（33歲）的右眼，再推的士落山崖，製造2次交通意外，又安排劉、古2人分別乘坐「大飛」及以雙程證來港，向保險公司申索，騙取430萬及150萬元保金，其中劉遠明獲近30萬報酬。

廉署執行處首席調查主任吳炳國表示，4名甘願「插盲眼」的內地人來自窮鄉僻壤，「對佢哋嚟講，二、三十萬元可以起屋，改善生活環境，所以甘願作咁大犧牲」。廉署接獲保險公司舉報後調查，2006年6月15日拘捕多名被告，並在郭樺昌車上搜出132張他人身份證。受害的保險公司多達16間，包括美國友邦和英國保誠。控方指若被告成功申索所有保單，可得1,900萬元。

案中另一內地人張志彪（35歲）、郭樺昌兄長郭潤生（54歲）、任保險代理的兄長女友何淑賢（44歲）和繼女丈夫吳沛霖（26歲）亦與他串謀詐騙保險，同樣成為被告。7名被告共被控12項控罪，包括串謀詐騙、管有他人身份證及違反逗留條件。控方指郭潤生至少獲16萬報酬，但他拒絕認罪，由首被告、即其胞弟頂證。

郭樺昌供稱，內地人「高佬」本身右眼失明，來港鎅傷右眼後，得胞兄協助才取得私家醫生的傷勢報告；另一有眼疾的內地人「阿來」切除右眼後，勞工處僱員補償委員會拒發評估證明書，胞兄遂向他出示有關文件格式，讓他複印，又在他的空殼公司「行出行入，扮到公司有員工咁」，成功瞞過公正行調查，騙取保金。

法官邱智立形容案件「駭人聽聞」，犯案手法殘暴，「竟將一個活生生嘅人、健康嘅眼球弄盲，只為騙取保險賠償」，怒斥眾被告「欠缺良知及對生命嘅尊重」，縝密周詳策劃及部署不法勾當，「係人類大悲哀」。

法官宣判時指，首被告郭樺昌有聰明頭腦，卻不知悔改，覷準內地人經濟條件差，利誘他們弄盲眼詐騙保險，「就算你（郭樺昌）真係已經向佢哋解釋後果，做法無疑係無恥，埋沒天良，因自己貪婪，令其他人受終身痛苦」，直言他「罪孽深重」，惟鑑於他出庭頂證胞兄，遂大幅減刑至入獄4年3個月，又指其胞兄郭潤生於案中參與程度不低，且堅拒認罪，判入獄5年半，刑期比主腦還高。其他被告聞判，不禁瞠目結舌。

而2名自願弄盲右眼的內地被告劉遠明及古志遠，法官相信2人受首被告誘騙，但2人「係案中重要一環」，遂分別判他們入獄2年2個月及2年；其餘被告吳沛霖、何淑賢及張志彪，分別囚1年9個月至3年8個月不等。

保險業界其後特別成立由一般保險和壽險總會代表組成的專責小組，與廉署及警方商業罪案調查科定期交換情報，及早防犯詐騙保險個案。

屌你老母灣仔入境處天橋有個糖尿爛腳日撚日坐係條橋度搣腳皮

岩

你話佢果種唔係人為真係好難令人相信
根本唔係傷殘，而係畸型
你俾一千萬叫人插盲對眼都可能有人做
但俾一千萬變到怪物咁樣真係無可能

分分鐘又係咩前國家體操隊黎

第二幅相係咪人狗雜交既產物？

冇警犬問佢check身份證？

應該結束佢地痛苦既人生

搞成咁係細個俾大陸拐子佬捉左去由細到大用外力扭佢地手手腳腳到咁樣

我地要哲學啲去睇呢個問題，人地幾時話過痛苦，唔好代人表達